油塘大本營有藍衫男子持刀

轉自面書，各位手足小心

死圖呀巴打 我可以去望望

出唔到圖，大家去油塘之友面書睇睇

你講清楚d 我入唔到佢個page

神獸？

比人制服左定趕走左啦 好耐

好似話有人澄清
係佢老豆黎
唔知喺倉拎嘢但無報紙
平時有幫後生仔手

我POST左張圖出黎 但唔知點解死